保鮮紙捉狗

萬一生擒到 千其唔好咁做